<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>


<scenarios>
    <scenario localisation = "306" asEteVu = "false" choix="narration">
        <texte id ="306">Après avoir été évacués vers l’extérieur, les membres du personnel arrivèrent en catastrophe, gilet jaune enfilé et extincteur à la main, prêt à les utiliser.
            De longues minutes plus tard, ils ressortirent, l’air incertain et inquiet et entamaient une série d’aller-retours entre l’administration et le bâtiment.
            Les élèves, soucieux, commencèrent à douter, voir paniquer et regrettèrent vite d’avoir laissés leurs affaires.
            Certains tentèrent même de s’infiltrer dans le bâtiment pour rechercher leurs affaires, mais furent retenus par les professeurs.
            Finalement, après plusieurs longues minutes, des membres de l’administration vinrent parler aux professeurs.
            Ceux-ci, bien que contrariés, durent transmettre l’annonce aux élèves :
            “À cause de problèmes techniques, le bâtiment sera fermé pour la journée, seuls les membres du personnel y auront accès sous certaines conditions.
            Les étudiants sont priés d’éviter de rester dans l’enceinte de l’IUT dans la mesure du possible. Les cours de la journée ayant lieu dans le bâtiment Mermoz sont également annulés.”
            Cette déclaration déclencha une vague de réprobations et de remarques contrariées ne se tarissant jamais.
            Dans cette cohue générale, quelques amis me proposèrent alors d’aller à la BU (bibliothèque universitaire) pour passer le temps.
            Nous nous y rendirent alors, jetant d'occasionnels regards vers la foule mécontente, le bruit de la sirène se fondant peu à peu au loin.
        </texte>
    </scenario>
    <scenario localisation = "7" asEteVu = "false" choix="narration">
        <texte id ="7">Texte de la deuxieme partie du scenario</texte>
    </scenario>
    <scenario localisation = "2" asEteVu = "false" choix="dialogue">
        <texte id ="2">Texte de la troisieme partie du scenario</texte>
    </scenario>    
</scenarios>